萬萬不可以屌鳩人影相

我理得你放火燒差館
總之唔可以屌鳩街坊影相
一班街坊都係花生友八掛睇發生咩事
而家我地屌鳩佢地
佢地會驚左我地
咁仲有邊個撐我地？
佢地影相嘅時候
我地可以有啲禮貌講「唔該唔好影相呀 唔好影大頭 我地被黑警認到會好麻煩架」
佢地可能會為你著想唔再影

仲有我地打黑社會
班街坊會驚
因為佢地成世人都未見過群毆
會驚刀槍無眼 殃及無辜
只要我地打黑社會嘅時候講「打街坊呀喇 警察唔保護街坊 唯有我地保護街坊」
街坊就會知對象唔係佢地

香港加油

自推

推

「呢拳係幫街坊打嘅」

好有電影feel。

發夢冷靜派同我入嚟

大家有懷疑就問下佢
我相信除左藍屍 態度都應該好好
甚至係請佢俾你睇下影咩相
唔俾就可以用你身軀遮住鏡頭
錄返佢片 然後警告
最後搶手機

一定要錄片
一黎唔俾對方玩野
二黎同自己手足有收斂作用

成日話唔好影相，其實記者行到咁近直播咩都影曬，所以叫人唔好影相係好無謂，落場做足裝保護措施先重要